{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033631?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 와현비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際に人数追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用時には損害賠償責任があり、施設物の毀損や紛失に対しても責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では禁煙が原則で、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室後から夕方9時までで、炭とグリル料金が追加で発生します。 ペンションの近くにはコンビニがあり、常備薬も持っています。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、海水浴場も歩いて10分の距離にあります。 ペンションでは臥峴遊覧船の割引クーポンが使えますし、周辺には臥峴海水浴場や九条羅水辺公園、九条羅海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には損害賠償責任があり、施設物の毀損や紛失に対しても責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則で、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "WiFiやテレビは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室後から夕方9時までで、炭とグリル料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはコンビニがあり、海水浴場も歩いて10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションでは臥峴遊覧船の割引クーポンが使えますし、周辺には臥峴海水浴場や九条羅水辺公園、九条羅海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 768
    }
}